[文宣組] 邊位巴打Phone in上Now時事全方位 講到明要攬炒

第一個市民好明顯係巴打

大家都多D打上去做文宣

推到有人認

一齊做文宣

香港加油